(有圖）差人錢唔還，仲要累屋企人+虐待小朋友既仆街 已更新

事源係咁既.因為小朋友媽咪唔得閒湊，叫朋友幫手湊就以下呢個人湊，（陳裕珊）因為見到佢ig(兩個IG屬同一人)因為睇唔過睇所以post上黎，唔中意小朋友唔係你傷害小朋友既藉口，我夠撚膽講句邊個細過冇曳過冇瀨過屎尿？仲有差人錢唔還都算，（陳裕珊）仲要一借完搬走一走了之，條數留比屋企人揹，自己拍拍羅袖咩都唔理，做人冇責任人之餘仲要冇愛心，覺得仆街既可以分享出去，第一次post唔好屌小弟

利申：借朋友ac

以上第一女主角（陳裕珊）

此為女主角第二個IG

咩都擺上黎

不過條女真係好變態

叫你報警啊

報警啦 屌

做乜開過個新post

好撚痴線 報警啦

因為打錯左，兩ig屬同一人

推

你地有冇佢地址架, 有既話就立即聯絡田先生啦

我意思係, 佢應該已經唔係同屋企人住? d信係寄去屋企人度唔係寄去佢本人度?

小弟開多左個post
希望大家去上面條link留言 多謝大家

擺上黎俾人知道呢個女人係變態狂都幾好冇咩問題

依種人現實生活一定俾人蝦得好徹底
先自卑到要去蝦一個乜都做唔到嘅細路
完完全全係一個垃圾廢人
Btw 其實樓主係咪應該報警先？